淫警叫雞 應該係黑警

我朋友係個雞群到見到淫警係入面 應該係黑警

白衫狗成個弱智仔咁

擺明係保安

識食

保安黎嫁ching
拉

保安嚟㗎

都唔係狗

樓主看更同狗都唔識分

黑警唔食返自己啲madam要叫雞

你朋友叫雞？

好撚慘

兩花兩柴
保安黎嫁，屌

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人